我係少爺占個仔，你問我答？？

各位巴打絲打你地好
我叫甄和天，英文名(TIMMY）
今年得四歲
有任何問題歡迎你地問
睇下我答唔答到咁多位哥哥姐姐

相呢

我係你老竇

屋企廚房幾大？

同普通單位廚房無乜太大分別
最大係屋企上面天台
我成日係天台游水水
得閒Daddy會叫之仔之女嚟我屋企到玩

屋企有天台

食咗幾多餐鋒味餐？

你唔係番緊工架咩

點解你老豆咁憎森美

你老豆越撈越廢

佢同我講唔係個個人咁岩傾
如果識到新朋友嘅話要好好珍惜

以為你老豆係Gay

媽咪話唔比我食
佢同我講話無益呀
我好多同學都有食果個包包

Daddy想陪我多D

佢今晚放左工之後先問

你知唔知少爺占其實唔係你老豆

你老豆近排發咩癲成日扮大隻

佢想生多個細佬同細妹比我玩

我鐘意左你老豆十四年啦

點解可以瘦到咁
係咪有病

你老豆可以唱多啲野仔嗎

我幫你同我daddy講聲

佢話而家唔想唱住

你老豆當年玩鳩我book自助餐 搞到差D比人炒

我聽番都覺得好好笑
我DADDY幾撚曳

點睇當奴叔叔條柒J

其實我先係你老豆,你老母個處都係比我破,我晚晚頂到最入射晒入去,後尾佢有咗咪搵你哎呀老豆埋單囉,我又費事養

其實你老豆同奴撈係咪真心fd？
有冇好憎對方

你有冇含過奴撈條丁？

好鍾意聽你爸爸
但佢可唔可以調番日頭同do姐做

自動餐呀

你daddy俾你講粗口

你爸爸post左呢個post 上ig 啊
Timmy

你老豆好靚仔

我愛你爸爸 都愛你媽媽
點解咁sweet
成日夢見你爸爸

今個月去clockenflap 見到你一家人 我係搵你地自拍𠴱條友呀

有冇食過tiramisu cheesecake?

你老豆發現左你玩連登 快啲返去做功課

你老豆賣緊 $9 隻任做

你老豆mon緊你呀小心啲呀

邊間hmv

CWB

細姨媽

你識唔識唱成首我我我我我有胸部？

你daddy係咪同野佬佢地有不和?

點解你daddy喺野仔演唱會要有一part得小胡喺台上面? 個個望住後面個細台冇人望小胡......

作為野仔多年fans覺得好心up
小胡走嗰陣都冇同fans 影相!

lm

係咩 我有同小胡影到喎

王貽興uncle係咪好自戀

想唔想讀婦女會？

我都有同小胡影wo

假膠

你老豆幾時同當奴開到紅館

Delete咗？睇唔到嘅

post係story啊

ok

曾經每天相見
但今天都有發展
如果大家不變會點

黃鳳係咪你親生老母?

#細姨媽

呢首好正

幾個人台上遇見

孖寶cheesecake

你老豆當年點解會中出你老母生左你個傻仔？

麻煩同你媽媽講聲，我愛你老豆

小胡把聲j死人

你老母好唔好屌

人地叫妹之呀

won ei

咁岩
我係李嘉誠個孫